人夫找妻閨密摩鐵談心卻硬上 妻心碎罹癌竟讓他獲緩刑

高雄一名胡姓男子與老婆吵架心情不好，打電話給老婆閨密稱要聊心事，卻將對方載到汽車旅館性侵得逞，老婆閨密氣得提告，胡妻也無法諒解丈夫。一審胡男被依強制性交罪判刑3年4月，二審高雄高分院審酌胡男已與妻閨密和解賠償50萬元，且胡妻訴訟期間罹癌需他照料，改判刑2年，緩刑5年。

判決指出，去年5月11日晚上近11時，胡男打電話給妻子閨密小可（化名），稱自己與老婆吵架，想約她出來聊聊，小可因想當和事佬，答應胡男要求。

稍晚胡男開車載到小可後，說自己因心情不好喝了酒，在路上開車兜轉會被警察臨檢，因此要求到汽車旅館聊天。小可認為自己是他妻子閨密，胡男不至於對她有非份之舉，因此答應與他到摩鐵講話。

胡男開房之後，就拿出啤酒要與小可邊喝邊聊，小可喝了一些後，胡男竟獸性大發，把小可推倒壓制在床，不顧她掙扎抗拒，一手抓住她左手，一手將她洋裝、內衣扯下，撫摸及強吻胸部，並強行脫下她內褲，先後以手指及生殖器性侵得逞。

小可被閨密丈夫侵犯後氣得不能自已，當天就到醫院驗傷提告，且事發後，只要閉上眼就想起這件事，心理創傷太大，只好求診身心科。

胡男知道自己鑄下大錯，一邊和小可道歉，一邊向妻子懺悔，但小可不願接胡男電話，胡男只得拜託妻子幫忙打電話給她，讓他有機會親自道歉。

一審橋頭地院根據小可胸部採集到的DNA，以及陪她驗傷友人供述、胡男坦承犯行等，認為胡男明知小可是其妻多年閨密好友，竟利用對方對他的信任犯下強制性交罪，不僅侵害小可身心，也違背夫妻之間應盡的忠貞義務，使妻子傷心不已，還陷於丈夫與閨密間兩難及難堪境地，因此判他3年4月徒刑。

胡男上訴二審後，他告訴法官，案件訴訟期間，妻子罹患癌症，他真心悔過想照顧她，也不斷冀求小可原諒，最後雙方終於以50萬元和解。

合議庭審酌他出於性慾衝動一時失慮而犯錯，也已支付全部賠償金額，認為他情堪憫恕，改依《刑法》59條減刑為2年徒刑，緩刑5年，應接受法治教育課程5次，緩刑期間交付保護管束。（郭芷余／高雄報導）

Push

風化台灣

所以話

個老婆好唔話得, 應該係說服對方和解, 自己又患病照顧唔倒老公性需要, 隨時比老公養埋閨密做小三。
人地社會就係識得呢D變通野, 大家HAPPY自得其樂。

台妹都係雞真係冇錯

Av劇情嚟

係台灣就係真實事件嚟㗎啦

香港人畀幾千請PTGF，連手都無得拖

小你老母個三